召喚耳鳴撚

近日無啦啦耳嗚 但聽力無變差 去睇醫生又睇唔到發炎 話可能因為血液循還唔好 要食藥睇下有冇幫助 有冇耳鳴撚試過無啦啦耳嗚 之後又點好番？

推

我之前都係咁
個中醫就話我係腎氣弱，幫我補番個腎之後就冇事啦

有時個耳膜好似比野打左幾下咁 但唔痛
有無人知點解？

有冇睇過西醫？

有丫，佢話我係水耳不平衡，不過冇藥醫到我

我係突然有 係咪應該唔係你個Case
Btw thx sharing遲下都試下找中醫先

我有時有
呢掛又冇
我諗係心情問題

呢排扭親去睇針灸，排前面個女人話耳鳴，醫師幫佢扭頸同針，針完個女人話無咗耳鳴。

你係絲？

係丫，做咩咁問

成日突然耳嗚
但醫院做哂測試都搵唔到原因

我以為男先有咁既問題

之後中耳炎，做過手術，耳鳴左幾年，已經慣左

⼃

耳咽管閉塞 細細個就係咁 耳鳴到慣左

有冇中醫介紹😂？